<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Synap Pay</string>
    <string name="instruction_bbva_agent" translatable="false">
        1. Acércate a un agente express del BBVA e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO
        \n\n2. Indica al Código de Agente de KashIO en BBVA:
            \n\t1. Pago en Soles: 11140
            \n\t2. Pago en Dólares: 11141
        \n\n3. Proporciona tu CODIGO DE PAGO según corresponda, luego el monto y moneda a pagar
        \n\n4. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_bbva_bank" translatable="false">
        1. Acércate a una oficina o agencia del BBVA e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO
        \n\n2. Elije el tipo de moneda en la que quieres pagar
        \n\n3. Proporciona tu CODIGO DE PAGO según corresponda
        \n\n4. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_bbva_mobile" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta del BBVA https://www.bbvacontinental.pe y selecciona la opción "BANCA POR INTERNET"
        \n\n2. Accede a "PAGO DE SERVICIOS", busca la opción "INSTITUCIONES Y EMPRESAS" y selecciona la opción "KASHIO PERU SOLES"
        \n\n3. Ingresa tu CODIGO DE PAGO y el monto total. Confirma el pago y listo!
    </string>
    <string name="instruction_bbva_web" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta del BBVA https://www.bbvacontinental.pe y selecciona la opción “BANCA POR INTERNET”
        \n\n2. Accede a "PAGO DE SERVICIOS", busca la opción "INSTITUCIONES Y EMPRESAS" y selecciona la opción "KASHIO PERU SOLES"
        \n\n3. Coloca tu CODIGO DE PAGO y el monto total. Confirma el pago y listo!
    </string>
    <string name="instruction_bcp_agent" translatable="false">
        1. Acércate a un agente del BCP e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO.
        \n\n2. Indica al Código de Agente de KashIO 15813 y proporciona tu CODIGO DE PAGO.
        \n\n3. Elije la deuda a pagar y listo. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_bcp_bank" translatable="false">
        1. Acércate a una oficina o agencia del BCP e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO.
        \n\n2. Elije el tipo de moneda a pagar y proporciona tu CODIGO DE PAGO.
        \n\n3. Elije la deuda que deseas pagar y listo. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_bcp_mobile" translatable="false">
        1. Ingresa a la aplicación móvil del BCP, accede al menú principal y selecciona la opción "PAGO DE SERVICIO".
        \n\n2. Selecciona a la opción "BUSCAR POR EMPRESA O SERVICIO".
        \n\n3. Ingresa el nombre de "KASHIO" y elige el tipo de moneda Dolares o Soles.
        \n\n4. Ingresa tu CODIGO DE PAGO. Ingresa tu clave digital token y listo!
    </string>
    <string name="instruction_bcp_web" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta del BCP, accediendo a https://www.viabcp.com y accede al menú de PAGAR Y TRASFERIR.
        \n\n2. Busca y selecciona la empresa KASHIO PERU y el servicio "KASHIO PERU SOLES" y “KASHIO PERU DOLARES” según corresponda.
        \n\n3. Ingresa tu CODIGO DE PAGO.
        \n\n4. Selecciona la deuda a pagar, la cuenta de la que se realizara el débito, ingresa tu clave token y listo!
    </string>
    <string name="instruction_ibk_agent" translatable="false">
        1. Acércate a un agente de Interbank e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO
        \n\n2. Indica al Código de Agente de KashIO en\n Interbank:
        \n\t1. Pago en Soles: 0791501
        \n\t2. Pago en Dólares: 0791502
        \n\n3. Proporciona tu CODIGO DE PAGO según corresponda
        \n\n4. Elije la deuda que deseas pagar y recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_ibk_bank" translatable="false">
        1. Acércate a una oficina o agencia del Interbank e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KashIO
        \n\n2. Elige la moneda a pagar y proporciona tu tu CODIGO DE PAGO según corresponda
        \n\n3. Elije las deudas a pagar y listo
        \n\n4. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_ibk_mobile" translatable="false">
        1. Inicia sesión en la app movil del Interbank, en el menú principal ingresa a "OPERACIONES" y elige la opción de "PAGOS Y RECARGAS".
        \n\n2. Selecciona la opción de "PAGO A INSTITUCIONES O EMPRESAS" y busca "KASHIO PERÚ" en la barra del buscador.
        \n\n3. Elige el tipo de moneda, tu CODIGO DE PAGO y elige la cuota a pagar.
        \n\n4. Selecciona la cuenta de la que sera debitado el monto a pagar, ingresa la clave token digital o código SMS y listo!
    </string>
    <string name="instruction_ibk_web" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta del Interbank https://www.interbank.pe y selecciona la opción "BANCA POR INTERNET"
        \n\n2. Selecciona la opción de "PAGO A INSTITUCIONES O EMPRESAS" y busca KASHIO PERU
        \n\n3. Elige el tipo de moneda e ingresa tu CODIGO DE PAGO DE PAGO según corresponda
        \n\n4. Selecciona la deuda a pagar y la cuenta de la que se realizara el cobro
        \n\n5. Ingresa tu token digital o código SMS y listo!.
    </string>
    <string name="instruction_kasnet_agent" translatable="false">
        1. Señala que deseas pagar al servicio de recaudación de KASHIO PERU
        \n\n2. Indica el código de recaudación de KASHIO PERU 220044
        \n\n3. Proporciona tu CODIGO DE PAGO.
    </string>
    <string name="instruction_kasnet_bank" translatable="false">

    </string>
    <string name="instruction_kasnet_mobile" translatable="false">

    </string>
    <string name="instruction_kasnet_web" translatable="false">

    </string>
    <string name="instruction_scotia_agent" translatable="false">
        1. Señala que deseas pagar al servicio de recaudación de KASHIO PERU
        \n\n2. Proporciona tu CODIGO DE PAGO
        \n\n3. Indica el monto total y moneda a pagar.
    </string>
    <string name="instruction_scotia_bank" translatable="false">
        1. Acércate a una oficina o agencia del Scotiabank e indica que deseas pagar al servicio de recaudación de KASHIO PERU
        \n\n2. Proporciona tu CODIGO DE PAGO según corresponda\n\n3. Elije el tipo de moneda y el moto a pagar
        \n\n4. Recibe el voucher de pago de la operación.
    </string>
    <string name="instruction_scotia_mobile" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta de Scotiabank en https://www.scotiabank.com.pe\n\n2. Accede al menú de “PAGOS” y busca "EMPRESAS"
        \n\n3. Selecciona "KASHIO PERU SOLES" y "KASHIO PERU DOLARES" según corresponda
        \n\n4. En el campo referencia CODIGO DE PAGO
        \n\n5. Selecciona la deuda a pagar, confirma el pago con tu clave token y Listo!
    </string>
    <string name="instruction_scotia_web" translatable="false">
        1. Ingresa a tu cuenta de Scotiabank en https://www.scotiabank.com.pe
        \n\n2. Accede al menú de "Pagar o Recargar > Otras empresas e instituciones > Otros"
        \n\n3. Selecciona "KASHIO PERU SOLES" y "KASHIO PERU DOLARES" según corresponda
        \n\n4. En el campo referencia ingresa tu CODIGO DE PAGO
        \n\n5. Selecciona la deuda a pagar, confirma el pago con tu clave token y Listo!
    </string>
</resources>